hkbn上網斷線

有冇巴絲用緊hkbn??
呢排點解好似成日斷線咁既
利申 住觀塘

慢左囉..斷就無斷

+1 住深水埗

HKBN最鐘意凌晨大斷線 以前打緊機俾佢斷我成晚真係嬲到德國瘋小孩咁
佢唔係就咁斷下再連返, 係真係斷你成晚
都痴撚線, 最後轉左PCCW
PS 住港島

我係去到某一段時段就每5分鐘斷一次線咁
我諗緊係咪我自己電腦問題

推，有冇巴絲今日都係咁斷線

手機定家居
我手機返工斷到仆街

desktop呀，wifi反而冇事